#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: My Account Menu Builder for WooCommerce 1.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/nurkamol/my-account-menu-builder-for-woocommerce/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-08 21:10\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-08 21:10\n"
"Last-Translator: Nurkamol Vakhidov <nurkamol@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Domain: my-account-menu-builder-for-woocommerce\n"
"X-Generator: My Account Menu Builder for WooCommerce\n"

msgid "Account Details"
msgstr "账户详情"

msgid "Add Item"
msgstr "添加项目"

msgid "Add Menu Item"
msgstr "添加菜单项"

msgid "Add Separator"
msgstr "添加分隔线"

msgid "Addresses"
msgstr "地址"

msgid "Author Name"
msgstr "作者名称"

msgid "Author URL"
msgstr "作者网址"

msgid "Badge Text"
msgstr "徽章文本"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Custom CSS Class"
msgstr "自定义CSS类"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

msgid "Delete this menu item?"
msgstr "删除此菜单项？"

msgid "Description / Subtitle"
msgstr "描述 / 副标题"

msgid "Download Count"
msgstr "下载数量"

msgid "Downloads"
msgstr "下载"

msgid "Drag items to reorder"
msgstr "拖动项目以重新排序"

msgid "Dynamic Count"
msgstr "动态计数"

msgid "Enable White Label"
msgstr "启用白标"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

msgid "Endpoint Content"
msgstr "端点内容"

msgid "Endpoint Slug"
msgstr "端点别名"

msgid "Endpoint content supports shortcodes"
msgstr "端点内容支持短代码"

msgid "Endpoint slug is required."
msgstr "端点别名为必填项。"

msgid "Error saving menu."
msgstr "保存菜单时出错。"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "HTML or shortcodes for this page (optional)"
msgstr "此页面的HTML或短代码（可选）"

msgid "Hide from Plugins List"
msgstr "从插件列表中隐藏"

msgid "Hides this plugin from the WordPress Plugins page."
msgstr "从WordPress插件页面隐藏此插件。"

msgid "Icon"
msgstr "图标"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Invalid import data."
msgstr "无效的导入数据。"

msgid "Label shown on the WooCommerce Settings tab."
msgstr "显示在WooCommerce设置选项卡上的标签。"

msgid "Leave all unchecked = visible to everyone."
msgstr "全部不勾选 = 所有人可见。"

msgid "Leave roles empty = visible to all"
msgstr "角色留空 = 所有人可见"

msgid "Link"
msgstr "链接"

msgid "Live Preview"
msgstr "实时预览"

msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

msgid "Menu Builder"
msgstr "菜单构建器"

msgid "Menu imported successfully!"
msgstr "菜单导入成功！"

msgid "Menu item title"
msgstr "菜单项标题"

msgid "Menu saved successfully!"
msgstr "菜单保存成功！"

msgid "My Account Menu"
msgstr "我的账户菜单"

msgid "My Account Menu Builder"
msgstr "我的账户菜单构建器"

msgid "New Tab"
msgstr "新标签页"

msgid "No menu items yet. Click \"Add Item\" to get started."
msgstr "尚无菜单项。点击\"添加项目\"开始。"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Open In"
msgstr "打开方式"

msgid "Order Count"
msgstr "订单数量"

msgid "Orders"
msgstr "订单"

msgid "Plugin Name"
msgstr "插件名称"

msgid "Quick Tips"
msgstr "快速提示"

msgid "Quick pick:"
msgstr "快速选择："

msgid "Rebrand this plugin for client projects."
msgstr "为客户项目重新品牌化此插件。"

msgid "Reset Defaults"
msgstr "重置为默认"

msgid ""
"Reset menu to WooCommerce defaults? This will discard all customizations."
msgstr "将菜单重置为WooCommerce默认设置？这将丢弃所有自定义内容。"

msgid "Same Tab"
msgstr "当前标签页"

msgid "Save Item"
msgstr "保存项目"

msgid "Save Menu"
msgstr "保存菜单"

msgid "Save Permalinks if new endpoints 404"
msgstr "如果新端点显示404，请保存固定链接"

msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Settings Tab Label"
msgstr "设置选项卡标签"

msgid "Settings saved! Reload to see changes."
msgstr "设置已保存！刷新页面查看更改。"

msgid "Short description shown below title"
msgstr "标题下方显示的简短描述"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Title is required."
msgstr "标题为必填项。"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "URL"
msgstr "网址"

msgid "URL is required for link items."
msgstr "链接项目需要填写网址。"

msgid ""
"URL-friendly slug (lowercase, hyphens). Will appear as /my-account/your-"
"slug/"
msgstr "URL友好别名（小写字母、连字符）。将显示为 /my-account/你的别名/"

msgid "Use separators to group items"
msgstr "使用分隔线对项目进行分组"

msgid "Visible to Roles"
msgstr "按角色可见性"

msgid "Welcome to %s."
msgstr "欢迎来到%s。"

msgid "White Label"
msgstr "白标"

msgid "White Label Settings"
msgstr "白标设置"

msgid "My Account Menu Builder for WooCommerce"
msgstr "Woo 我的账户菜单构建器"

msgid "WooCommerce is required. Please install and activate WooCommerce."
msgstr "需要WooCommerce。请安装并激活WooCommerce。"

msgid "e.g. New, Pro, Hot"
msgstr "例如：新品、专业、热门"

msgid "my-custom-class"
msgstr "自定义CSS类名"
